第一次單獨出街90%時間dead air

即係點?

佢暗戀你 緊張到講唔到野

你要搵Sigma上堂先

呢方面講真sigma一定比唔上昂清斬清

正常的 我第一次傾whatsapp個陣都係咁上下

渣架

Prof Sigma呢方面唔勁啦..
畢竟佢咁清高脫俗
又冇女又冇朋友..

你自己單獨出街? 10%自言自語有d唔正常

同感

ching好波

呢個係佛利民少數認真出街嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

講出我心聲

妓妓型能到..

連你都笑我真係出埋呢次街算了

係幾好笑=. =

撲你個街

呢個po drop左notes